{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017163",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000110055",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "일산(탄현) 미카사 호텔"
    },
    "text": "ヤノルジャの在庫切れ後、または02時ヤノルジャの該当日の締め切り以降も正常営業中であり、チェックイン、チェックアウト、締め切り時間などにより余裕があります。 平日連泊可能です。(月~木可能、金、土、日、祝日前と当日不可)客室は計25個であり、スタンダード、デラックス、ツインは最大2人入室可能です(ツインルーム - 家族の場合、最大3分)。 身分証明書または成人認証が可能なアプリが必要であり、未成年者の入室は不可能であり、これによるキャンセルおよび払い戻しはできません。 京義中央線炭縣駅が近くの電車駅としてあります。 韓国語での案内支援が可能で、車両は内部に止めておいて、車のキーは預けていただければ安全に管理いたします(CCTV)。 宿泊客のレビューの中には、炭縣駅近くの宿で快適で清潔な施設と親切なサービスを備えた宿と評価し、コスパがいいのでよく訪れるという評価もあります。 しかし、一部のユーザーはカウンタースタッフの不親切さに不満を表明しました。 エアコンの故障があったことを除けば、おおむね満足のいく宿泊だったという意見もあります。 .",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿は何時まで受付をしていますか？",
            "answer": "ヤノルジャの該当日の締め切り以降も正常営業中です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは未定ですが、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "客室の最大人数は何人ですか？",
            "answer": "スタンダード、デラックス、ツインの客室は最大2人入室可能です(ツインルーム - 家族の場合、最大3人)。"
        },
        {
            "question": "身分証明書が必要ですか？",
            "answer": "はい、身分証明書または成人認証が必要です。未成年者の入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、車両を内部に止めておくことができます。車のキーは預けていただければ安全に管理いたします(CCTV)。"
        },
        {
            "question": "どの電車駅が近くにありますか？",
            "answer": "京義中央線の炭縣駅が近くの電車駅として利用可能です。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "韓国語での案内支援が可能で、快適で清潔な施設と親切なサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "この宿の評判はどうですか？",
            "answer": "宿泊客のレビューでは、快適で清潔な施設と親切なサービスを備えた宿と評価されています。コストパフォーマンスも良いと評判です。ただし、一部のユーザーはカウンタースタッフの不親切さに不満を表明しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊中に問題はありましたか？",
            "answer": "一部の宿泊客からはエアコンの故障が報告されていますが、それ以外はおおむね満足のいく宿泊だったという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "平日連泊は可能ですか？",
            "answer": "はい、平日連泊可能です。ただし、金曜日、土曜日、日曜日、祝日前と当日は連泊ができません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 348,
        "QA": 448
    }
}